買股票升唔難 但識得幾時放先係高手

利申真係唔識
成日賺多多變賺少少
賺少少變倒蝕

虛心求教
想聽吓連登高手有咩心得

Strong hold中芯

打暈自己一年，醒返再放

通常輸返曬

放左爆升又比人串賺少少on99
唔放倒趺又比人串有食唔食
唔玩就最好

其實短炒變長揸係大忌
蟹左都要走

識止蝕先係高手，有貨坐左2年，走又唔係唔走又唔係

出雙頭 或低過前頂就放
最多遲下再入返

最緊要都係控制倉位 唔係all in or nothing
贏就減倉 最好就贏到比啲利潤自己滾
升故然開心 跌就拎返啲錢溝返低個成本

反手sqqq唔洗教啦

我哋係
試過賺緊7k倒輸2k
又試過賺咗2k 唔走既話最高賺20k

講好易，做就難！升嘅時候唔捨得放，突然暴跌又唔捨得放.....

贏谷 輸縮

仲有一點就係睇連登
睇到全個財經台都講你就應該恐懼
到麵神都講就不問價走

唔敢止蝕 永遠都輸

True

$0

用 trailing stop

到低過前頂都會懷疑呢個係咪頂
可能根本未係頂
放完就破頂

sell into strength

True 有試過咁玩
但執行上都有啲難

永遠都係長揸

咩黎

明白嘅 或者你試過有一期贏到開項
點知一個浪打埋嚟唔單止獲利回吐
仲要割肉離場先明呢樣野